噬謊者502

有冇人睇得明502話講咩

明做心外壓嗰陣嘅回憶回
回收貘條褲血跡伏筆
開波講嗰個操頸佬比獰貓扭斷頸死咗

打機果段係邊個講
我指打機失誤果段